口號唔係因為真係會做先叫

播種事在必行
靜靜雞先贏呢種說法絕非永恆真理
唔係任何事都啱駛
Be water ar

===

好坦白講講口號唔係因為大家會做, 係因為大家唔做, 因為明知大家唔做, 先至用口號慢慢催眠大家由唔做去到同意會做, 即係報仇, 你叫大部份人報仇基本上都係不太可能, 但至少有人堅做時大家拍下手掌唔好阻住.

鄭立